\begin{center}
\index{Inmundigad öl}
\subsection*{\large{\\Inmundigad öl}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vi gå över daggstänkta berg}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Jag inmundigar öl och blir full, fallera.\\
Vid 36 så faller jag omkull, fallera.\\
Och om jag bara kunde, jag drack den 37:e,\\
och detta för skattebjörnens skull, fallera.\\